对于外行人来说，通往哈纳的路是传说中的从卡乌鲁伊开始的51英里的路，有很多弯道，单车道的桥和足够填满SD卡的瀑布。 三幕毛伊岛度假|亚历克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 谷歌现在在搜索结果的本地分组中使用“联合办公空间”标签为联合办公空间的企业标识。 谷歌正在走向搜索营销的奇点:周四的每日简报|卡罗琳·莱登| 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 与青少年打交道的治疗师说，对他们的许多客户来说，隔离，尤其是去年初春，感觉像是他们充满压力的生活的一个释放阀。 被打断的青春期的孤独|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 它还能锁住，这意味着他们不用担心它在背包里打开，耗尽里面的三节AAA电池。 Outdoorsy Gear男士批准的情人节礼物|乔·杰克逊| 2021年2月10日|户外在线 
 这些通常持续30分钟到一个小时，不过你可以通过增加额外的背包或把它们放在外套口袋里来延长加热时间。 最好的暖手器:在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷|流行科学商业团队|021年2月10日|流行科学 
 “改变是令人兴奋的，”库莫在帮理查兹整理办公室时对她说。 马里奥·科莫，安·理查兹承认多力多士|每日野兽视频| 2015年1月2日|每日野兽 
 虽然有些人离开了狼群，但大多数人一生都和同一个狼群在一起。 猫鼬，猫鼬和蚂蚁，哦，天哪! 为什么有些动物在家族中都保持交配|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽 
 瞧，“雪球”(snowballs)诞生了，这种内裤可以装一个可弯曲的凝胶包，可以存放在冰箱里。 男人们，冰封你的蛋蛋来生孩子——和其他男性生育的方法|Tom Sykes | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 此外，可怜的小人物被一群真正的信徒包围的概念是美国人最喜欢的。 蜂蜜Boo Boo，蛇油和埃博拉:年轻生命精油的奇怪世界|Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野兽 
 纽约市以全美香烟价格最高而自豪，一包香烟的价格从12美元甚至更高不等。 埃里克·加纳因出售松露而被窒息而死，尼克·吉莱斯皮，2014年12月3日 
 这支队伍由六个骑马的人、两头驯服的水牛和一群习惯打猎的大狗组成。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 他的部下没有战斗; 他们像一群受惊的土狼，一听到枪响就跑。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 多萝茜收拾了桌子，回到她自己的房间，收拾她的衣服，准备上路。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 然后我们骑上马，再次踏上小径，脱下衣服，穿上战斗用的战袍，不受驮马的妨碍。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 那些驮马，因为没有骑手在它们的后面引导，彼此缠绕在连接绳里，停了下来。 纯金|伯特兰·w·辛克莱